生菲滋真係好撚痛

生菲滋真係好撚痛

叫abby幫係止痛

去藥房買支藥搽啦，唔係真係有排痛